清醒未？連登只適合做事前籌備，出到前線就唔需要聽連登講咩，將在外不受君命

想收消息明明仲有大把渠道，連登反而係最唔可靠嘅消息來源
連登嘅作用只係事前訂好目標同搜集資料，出到前線就靠自己判斷點樣達成目標，唔需要再理連登吹咩風
你有無見過游擊隊會一路打仗一路問司令部要點做？全部都係跟事前計劃再加臨場判斷，唔係仲叫乜野游擊隊？
叫人BE WATER意思唔係一遇到咩事就散水，而係要靈活！即係用自己嘅方法去實踐目標而唔需要拘泥於指令！重點係達成目標！

大家再唔達成哩種共識，以後連登就只會變成前線負累，慢慢就團結唔到人心，場運動又會同佔中一樣失敗架喇
希望出去嘅人堅持目標，唔得閒出去嘅人亦都幫幫手唔好再亂咁幫現場嘅人下決定，記住連登嘅論壇特性係注定做唔到前線輔助工具，反而仲非常容易畀敵方利用，所以前線嘅野交番畀前線，留係連登嘅人就搞文宣&打氣已經足夠，希望大家聽得入耳

同意

我錯了做左散水撚

其實最主要係現場既網絡多數support唔到上連登(多人的話)
而且連登太多post 有好多未必關事 好難好短時間吸收哂所需要既訊息

最大既用途係用黎事前吹雞

其實放風果班未必係假，d風都係由狗傳，咁佢可以睇你反應再做

岩 下次咪再亂信散水撚
目前已經有幾班港龍今晚恢復起飛
下次留耐D其實唔怕
人多 和平 提防鬼 黑狗就咬唔入

連登要既係推有用 啱嘅資訊 而唔係係到帶風向
我明白大家都係擔心

push

幫手推

冷氣軍師好容易俾人fake
太多流料